馬會customer relationship officer (Racing Specialist)

有冇人做過？
今日phone in完

大概會問乜

您in ?

我apply左，你最後有無in得成呀 有野想問，方唔方便留tg?

想知會問咩？？？